明明藍屍係無藥可救, 5毛仲有得\救, 點解你班弱智仔中意標籤人5毛. 而唔係標籤人藍屍?

藍屍=真心愛國愛黨, 唔撚收錢都肯做共產黨打手
5毛=非真心愛國愛黨, 純粹係打工心態

藍屍係冇撚得救
5毛一冇錢收就即刻變正常人
從多方面角度睇
明明藍屍仲衰撚過5毛, 點解你班弱智仔中意標籤人5毛. 而唔係標籤人藍屍?
係你班弱智仔想逃避現實,接受唔到香港有藍屍?
定係想製造香港冇藍屍,只有5毛, 冇人會真心愛國愛黨呢個假象出黎?